宜家邊度有夏天衫賣？

下個星期四去馬來西亞旅行，個度應該會熱到仆街
有無人知邊度有夏天衫賣？周圍度度都得長袖衫 淘寶又驚黎唔切

馬來西亞

馬來西亞冇人着衫㗎

澳洲

屌你

H &m
岩岩今日見到佢有短袖衫

Thanks